% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=86a65&id=2G10-2
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Géométrie sans repère
\begin{exercice}[Source=MathALÉA, Trajet={1,2,3}]
\begin{enumerate}
	\item $YNWV$ est un parallélogramme tel que ses diagonales $[YW]$ et $[NV]$ ont la même longueur.\\Déterminer la nature de $YNWV$ en justifiant la réponse.\\
\begin{minipage}{0.75\linewidth}	
	\item $ZHJB$ est un parallélogramme tel que ses côtés $[ZH]$ et $[HJ]$ sont perpendiculaires et de même longueur.\\Déterminer la nature de $ZHJB$ en justifiant la réponse.\end{minipage}
\begin{minipage}{0.20\linewidth}
\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=86a65&id=2G10-2&n=2&d=10&alea=Sqv7&cd=1&v=eleve&title=Plan+de+travail&es=021100}
\end{minipage}
\end{enumerate}

\end{exercice}


\begin{Solution}
Corrigé en ligne
\end{Solution}